---
tags:
  - quest
---
# Relevante Sessions
[[Session 40]]
# Involvierte Charaktere
[[Junis]]
# Bisheriger Stand
[[Mechenergy]] sch,uggelt mechana über die [[Waringen]] nach [[Tristien]]. [[Junis]] ist ein Agent der Regierung der dies unterbinden soll.